宅男真心求教 — 同女性食飯，想執好少少，應著咩衫，邊度買?

各位巴絲大家好。

我宅男，卌幾歲，身高只有約155，體重約53kg，有小肚腩，髮線頗高，一句講曬就係死肥宅。

卌幾年人從未拍過拖，最近有幸約得一位女性友人嚟緊星期日食飯，至驚覺自己原來冇衫好睇，只有返工裇衫西褲。幾年前試過去chic之寶買過少少“潮流衣著”, 但結果只能用兩個字嚟形容 — mk

請問各位ching有冇好提議，應點着？去邊度買？

我個人唸緊係咪着成熟尐嘅風格比較好（因為都成卌幾歲人），好似人哋鬼佬落pub咁樣好嗎，定係着young尐先至可以顯得自己冇咁老？

真心感謝，宅男一個真係對一竅不通。乞求大家賜教，謝謝。

回帶

其實做番自己
著番自己平時同朋友出去既衫就好
最緊要係要整潔 (比如白衫唔好格肋底位黃晒之類)
控制下自己體味(如有)
頭髮唔好油林林咁
指甲修剪好
鬍鬚視個人啦 通常整潔定義都係清晒D鬍鬚

你就係上星期係MTR救左個女仔果條毒撚

我屋企得d番工衫褲... 點搞法

邊個?

未睇過呢篇

155身高真係唔知點救

著返你著開嘅裇衫西褲就ok

史前文獻呀依篇

我都唔想

會唔會好on9

做自己都on 8+1

除非你都覺自己係on 8+1

咁我又真係冇咪自信嘅

155
唔好諗咁多

Um...155...